[失物po]名古屋城漏左個電話

黃色case 紅手繩 中文介面
係手信鋪前面漏低
交左去城入面個案內所

毒撚唔識野淨係識po上連登

名城就識

中文介面可以係台灣